
                      Película de terror buena y diferente, con una historia potente, una fotografía excelente y una B.S.O. perfecta con un toque retro, a lo Carpenter, que genera momentos muy grandes de tensión, es una buena película excepto cuándo llega el final que es muy light, eso es lo único malo de la película, pero es una película que recomiendo 100%.
        
            